作為男仔唔鍾意睇甜片，會唔會畀女仔歧視？

如題
還望連登一眾基佬解答

我男既都歧視你啊，垃圾

唔會 因為根本冇女仔理你